一得閒就打J

今日J左4次啦
一冇野做就睇咸片打飛機
我算唔算沉迷左美色 ？

轉J暗瘡大肥婆咪唔算美色囉

繼續

休息下啦
打一次咪夠囉

睇下醫生好喎

我都得閒
可以約出黎交流下

曲線轉機